有冇沙田區巴打可以借支散熱膏過我？

岩岩買金漏左，腦場又收晒，求沙田區巴絲可以借住黎用🙏🏻

其實任何高黏性而唔會乾既液狀物都可以暫時頂住檔...
以前好似有台灣人做過測試, 用蠔油同牙膏都得

用蘿蔔啦

精都得啦

精會乾

學intel 用牙膏